# Тестовые задани
Каждое задание в отдельной ветке. Дедлайн-5 часов.

## Задание 1

Написать пример используя импорт из директории расположенной на уровень выше.
т.е.
.moduleA
project\prg1.py
в скрипт prg1 импортировать и использовать класс из модуля moduleA

## Задание 2
Представьте что вы пишете игру крестики-нолики.
Реализуйте модуль в котором будет
- Класс для хранения состояния игрового поля
- Алгоритм проверки состояния игрового поля (пусто, идет игра, выиграла одна из сторон)

## Задание 3
Используя модуль aiohttp и апи openweathermap.org реализовать получение данных по 3 городам в формате json. Полученные данные сохранить в файл.
